政府家陣擺明就咩都唔做,笑住睇你內鬨

邊個搵嘢嘈撩交嗌就停佢
政府做得唔好嘅嘢就做得比佢好
兩個原則

政府搵工程車封番條路唔比你過

旭日三罷行動

記住食飽啲先有體力
作戰係長期嘅記住有咩事注意安全先

詳細資訊同集合資訊可參考：

好多5毛今朝一起身

咪咁講 好多人一嬲鳩就燥哂底 但中大地方就中大學生話事啦